# UIC207



## 2016

Resolución de la Dirección General de Universidades e lnvestigación de fecha 13 de diciembre de 2016, en el que se reconoce la condición de Unidad de lnvestigación Consolidada de Castilla y León a la UIC207

## 2022

Renovación de reconocimiento de Unidad de lnvestigación Consolidada de Castilla y León a la UIC207
